祝願篤灰護士中籤去隔離病房

朱懿清係伊利沙伯醫院擔任分流站護士期間，向警察洩露病人個人私隱，指有人因為示威活動而受傷，導致多名示威者係醫院被拘捕。事件發生後，醫院管理局高層不但無處分朱懿清，反而為佢編做理由，協助佢他日升職。

相關報導：
【逃犯條例】護士問駐院警「催淚彈」點寫 示威傷者伊院被捕

光

其實會唔會話就話抽
但其實暗地裡要班後生黃醫護食晒啲籤

復

香

港

似啦似啦
個班藍絲真係做得出

屌 你咁講一講真係驚驚地

有可能
所以要罷工

抽簽假架 隊哂D無家室既上去先

希望全港黃醫罷工

救返班藍屍愛国豬
救唔返香港
手足就死既死 傷既傷 監既監
值得咩？

不如一鋪清中共袋

支持醫護大罷工
咪撚推香港兒女去死

因為我有家人抽中左 佢無抽籤過程一黎就出條list...

黃底罷工

班藍醫護咁愛國
執共產黨手尾一定好樂意

黃絲罷工 藍絲送死

唔返會點
醫護唔比病？

岩呀 隊晒班愛國人士去共產黨手尾

醫護大罷工

如果有人中 記得報完警好搵佢哋玩

唔見左財物既話最好去附近警處同警察叔叔報案
財物包括碎銀 手帶 手繩 車飛 單據 髮夾 橡筋 報紙之類

仲有五毛賈雨村

全部黃醫護罷工
唔洗抽籤佢地都要入
記得繼續撐政府

東區醫院有護士今日開始罷工！

醫護罷工呀

加埋隻狗乸毛希桐

陣間佢死左咪拎光環？

睇下佢地藍定黃多姐

煲大佢啦

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門

希望愛國愛黨護士醫生可以精忠報國

支持

集氣

叫班賤種收皮喇，即刻罷工

一定會

世人只會記得佢遭天譴
一google個名只會出 篤灰護士染肺炎亡

罷工要即刻
咪再拖講話邊日先罷

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

正確，邊個篤就拉邊個入去

今時今日仲問藍多定黃多
唔係咩叫少數派

Call蘋果有冇用

推

为国捐躯 中国英雄

仆街護士死全家！

Push

支持醫護大罷工

一早block左

暫時業界罷工氣氛未算好強烈
都要時間煲既

lpp

祝佢中囉

罷工！

我屌

黃底罷工，由班藍嘅去對住班支那帶菌者啦

祝佢惹埋比隻曱甴老公
再惹到成間曱甴屋都全中
入埋隔離營同成班藍醫護攬炒

抽你老母閪啊抽 救災叫藍護去救 手足唔好犧牲自己去救佢哋 老閪都唔救 人哋叫你哋黑護啊 仲大愛啊?

，

一定有用，最好搵埋民記開記者會爆大鑊

辭職去私家，人工好又無野做

岩呀 大家中國人 係隔離病房開開心心過年

祝

手足 可以搵佢地爆下料
據朋友轉述(未fc)
仲有護士係被自願入去

所以先叫醫護罷工

真心要罷，而家中得支那肺炎都係支那人，要救咪叫啲親共醫生去救囉，做乜要我香港醫生黎博命

咁愛國一定要去照顧中國病人啦

唔係唔去呀？正垃圾

豬耳清

仲洗講 senior 推啲junior 黃去死

叫你朋友聯絡民記啦

懇請醫護手足今日開始罷工 咁多位手足 我哋要齊齊整整過年

為咗無能政府嘅人禍冇命 值得咩?

你唔去救 藍護會去救 冇人救送去中國叫中國自己救

救呢啲人而死 到我哋手足要你哋救嘅時候你哋救到咩? 你哋死曬藍護會救手足咩?

手足齊罷工 藍護會衝鋒

自己人罷哂工咪唔洗抽

罷工罷工

岩呀 sars左一獲仲唔夠

藍絲特點都係口中愛
虛鳩偽

做得藍絲都真係冇乜人性

好

佢真係專登揀曬黃既都發唔起罷工，咁香港人係咁先

國家會感謝藍絲的貢獻

岩呀 抽完都係全藍去做

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

push

黃底就罷工喇，唔好為低賤垃圾仆街支那人犧牲

不如一齊報蘋果啦 咁無透明度既所謂抽籤 好難信係公正

其實甘 支籤只係抽先後次序
人人都有份去 只係遲同早

亞門🙏🏻

True

為國捐軀啦

篤灰護士直接中肺炎死啦，仲去咩隔離病房

仲咩本人抽呀
罷工啦醫護屌

借個位嚟推下自己果個

預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

罷工咪得

藍絲咁鐘意返工咪比佢地返隔離病房返到夠囉
最好因工殉職添啦

咁就唔駛周圍問人催淚彈個催字點寫囉

要push
醫護保命啦 大陸人唔值得你地又為佢哋犧牲
我自己都係病人 舉雙手雙腳支持罷工 絕無怨言

如果班黃咁都照去嘅真係拜拜得

死於弱智

有朋友都係咁講，不過唔知係咪度度唔同做法

點抽架先？ 一人一支係面前抽好難做假

係黃既醫護就罷工
留返D大陸人俾藍絲救

罷工

又岩喎 支持

祝福佢
知道係佢面前咳下先

咁一定要罷工

神呀

初五大罷工

報應話黎就黎

我祝願佢中獎去殮房添呀

祝佢全家中肺炎死

手足罷晒工 剩返既慢慢輪

咁黃護罷工，藍底咪要開工？

咁都要接觸到先既

罷工罷工

支持醫護罷工救港

武漢肺炎個武字點寫

前線唔舒服個時記得向愛國醫護查詢，佢地一定會傾盡全國之𤶸去拯救你

岩呀
共享中國人榮耀

先祝佢中獎 再祝佢惹比曱甴老公

最好去警署報案先

所以黃絲一中就要罷工
無左份工味無左份工
等班藍絲死

即刻罷工

其實所謂生死籤 只係先後次序
係人人都要去

第?批已經差好遠

btw，黃絲一中就罷工，先係路

抽中都唔使驚
罷佢老母工
本人絕不怪責醫護人員
因肺炎失救因中共所致

支持罷工即係反政府反中央

希望有良心既藍黑護可以緊守崗位，服務武漢同胞

沒有黨，我們什麼都不是

咁作為黃醫真係要好好地諗下罷唔罷

黃絲護士醫生們，你地唔罷工只會俾班賤種騎住上

岩啊 命仔>all
再唔係請sl

屌 有道理

集氣送藍絲醫護上前線救助祖國同胞

橫掂罷工 抽中唔撚返

所以先罷工
篤灰藍護唔罷-> 自己食哂肺炎
篤灰藍護罷-> 唔會淨係黃護罷工而比人秋算
何樂而不為

[熱門] 抗疫錯失 可犯公職人員行為失當罪

仲有contract會行先

真係唔知
不過我黃女友中籤

一直跟黨走

再感染番黑警，全家死清光！

仲有咩好諗

香港人都比賤種騎左好多年

沒事兒

雙贏局面
唯一輸既係中國人

手足叫女友罷工啦

實現黑警死全家

我叫佢罷工/ call sick / resign
又話咩做醫護遇左，又話使命感

我屌啦，你係我另一半黎架，有無諗過我感受

做咩咁硬頸 唔值得

所以我真係好撚嬲呢個仆街政府
一早做好d預防措施，唔會咁嚴重
資源又唔批，錢俾撚哂班黑警

朱義盛

佢老豆老母係咪同佢有仇